[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1688)

WIN

slow

門巴

大阪咪刷角啦屌

門神

飛腳角好似無人玩咁

-1c

東京贏一場啦屌

湘南比馬gel得

東京唔識入波

唔得 你幾多個細

格流cup到我落馬會唱學貓叫

人妻-1球

跟哂門巴半大全大

飛角唔刷角咩心態

玩親角都Jump..唔識玩

又有半格收 gel定先

頭先場神户班友啲埋門質素差到 仲要豬兩球派膠

跟實門巴了

首先係要中人妻ng…

東京終於換左走個路13號鬼佬走

廢到西咁

全冰

屌 爛鬼失敗船

26/8
名古屋白鯨
鳥栖沙岩
水晶宮
般尼
車路士

東京贏派一個100
第一個lm

lm

好膽心你

LM

松鼠cup 佢

留

擔心

快手刷角

我

門巴係邊個？

東京入一粒啦
跟左得巴差呢關

成隊都廢 應該換走成隊

鳥棲砂岩連C未呀

我天龍都斷啦

人妻幫手刷角啦屌

我揀左3關出黎
差東京

差三角可以嗎

爛木goal

人妻整多粒啦

得巴

刷夠4

松鼠反cup 是夢嗎

人妻入到再拜

支持

廢鐵比人cap

我宜家都差東京

-3c

天龍2:2

永久blacklist

東京唔撚入 無用了

得仔 想再追多注人妻ng點睇

今日想搵場ALL IN

車路士

贏一球啦東京

人妻洗唔洗咁守得
比空位落底都無

松鼠 33

東京快撚d啦屌你個西

松鼠cup 呀！！

飛腳 8c

睡超9點奧斯達辛斯 頭號射手走左 大家睇路 上場豬左成注

我入左啦 1800$

7.5 goal

堅吸引
卡數12M

8.5 9.5 10.5

連刷得唔得

謝拉特4比2 派1位

肥賓近幾年主場對車仔 有加成 好撚比力

姐係兩注?

松鼠cup佢

放棄人妻2.5大 Jump

東京入波

大宮松鼠 3-4 山口雷法 NBA

日假快手刷多3角

3-4山口客其他

第一注800 第二注1000

應該仲有

山口打nba

又客其他？

3:4

松鼠個場做乜

gun

山口客其他 分粒比東京啦

ok

山口客其他 cls

屌假波

和其他快

ME

會唔會又開和其他

東京入一球啦

情感上好想追卡數對家

大波多到 天龍又大

臨尾睇直播屌角好緊張
又好興奮

近5季 車未贏過找卡數
堅離地好似唔出得

費托前門唔入...

東京全隊犯雞姦死罪 等候人道毀滅

唉

入啦！

3:0

牙得GOAL

屌 真係費托

托利斯廢到
門前都唔入

Goal 30

無柒頭GEL

西京絕殺佢老母啦

loveu

三串一最後果關東京FG 應該都收皮

痴線6倍

費蘭度托利斯
入球！

得仔我愛你 不過買得220

費托goooooooooooooooooooal

費托

人妻求2c

成功咗

想喊

屌

費托刷多兩個角好冇

晏啲再睇陣

torres 終於反底

東京我屌你，絕殺啦

回咗天鵝條數

唔緊要 可以見到費托入波

人妻比一粒東京好冇

買多粒人妻

廢托走位無人理佢

全南天龍 3-2 浦項制鐵

廢托又入波！！！！！

天龍cup埋

得巴索幾多

GOAL!!!!!!!!!!!!

專心屌角先 好緊張

天龍呢隊野真係痴痴地

痴撚線..

屌 其實我都好迷佢 初學踢波日日j佢係猁

得巴又贏

邊場

牙得追返琴日D數未

3:0 goal

全南cup埋 隊東京係咪食緊屎

收錢!

個個唔想理佢

感覺人妻已經喺冇下一球

人妻⋯

費托幫我回哂血！

天龍讓二追三 好波

劇本3:0

有無人買左格流

賤種東京快啦

屌你老母FC東京
差你一關

差東京

差d 4:0

差啲4-0

跟咗得巴天龍 果然冇跟錯

又柱

繼續贏 再派

比馬輕鬆食半格

飛腳奇蹟3連角 plz

幫你叫 斬9馬會

0:2個陣我當輸左

屌你咁都中柱 唔出界

以後直接出主客和IS OK

我都係 神奇讓二追三

東京0:0不如降班啦

東京絕殺啦屌你老母

湘南頂住

4.5b 蘇超

睇字都刺激

買咁多場都無和
FC東京係第一場啦屌

東京2.5s gel得未

Jumped 曬
有冇100%球可以買

由話佢話衝榜首追到依家

想變角都無
痴線

格流你想點啊

轟

對家?

洛達咸GOAL

2:2 流

謝拉特又要走了

松鼠個場真係笑撚到

流浪反cup

東京絕殺未

屌你老母格流垃圾 人地成季未入過波都輸 食屎啦打假波

再買FC東京斬手指

而隊垃圾取消關注吧啦

jump

得仔今日夠運

米禾反cup

流浪繼續goal

東京贏到 我電鑽鑽馬眼

邊敢買佢對家
針足4次

東京絕殺我就承認

格流反cup仲有1.81

睇佢往積歐霸前果場聯賽都唔會渣流灘 點知今場中伏

東京我屌你老母斷我一關

東京0:0完！

和其他

和其他 4-4

4:4

4:4 cls

44

格流開個半客俾我

些......

人妻整多球

東京細到咁

聖保利角細
同我頂住

隊西波就快西過西花

大鳩松鼠

屌你 和其他

4串1 差佢

7+

又嘔番出黎

松鼠雷法呢兩隊鬥攻真係好正

痴撚線波

日韓假FIRST GOAL:
橫濱水手(客) ✅
名古屋鯨魚(主) ❌
福岡黃蜂(客) ✅
水戶蜀葵(客) ✅
町田澤維亞(主) ✅
鳥棲砂岩(主) ✅
FC東京(客) ❌
山口雷法(客) ✅
櫪木SC(客) ✅
FC大邱(主) ✅
全南天龍(主)❌
臭閪東京

夠膽5:4

馬會或成最大贏家

下次日職skip la 果次比北海道反cup已經夠痴線

呢d先係足球
0:0個d空難死啦

得巴反底

水晶宮

想問下人妻幾多角

屌你東京仲西過柏雷

8

我揀嚟跟 但❌嗰三場我都有揀

有冇人買流浪ng？

水晶宮大船？

格流小注和其他

Goal

cup!!

完未呀屌你臭腳 8.5s禁緊平安鐘

2。3

流浪杯撚埋

格流cup

格流

謝拉特朋友隊反cup

流浪下一球 繼續繼續

山口假日本仔
阿道
太撚勁

天龍贏喎 改返

痴線 半場23

真係爭d 5:4

腳8.5s咁都頂到

半場5粒 乜撚野事

喜伯年

屌 我正想買 就入

睇錯 原來FG

fg

Fg黎

串左卡斯落達dllm

半場cup撚埋

2:3

水晶宮大船

咁我唔買

半場5球 門神

格流有美職既基因

屈福特55波，搏水晶

蘇超大波真係食撚滑

飛腳比多角回血都唔撚得

屈仔奇實唔差

ANY FG尿?

格流有即場買少少和其他博下大霧

水晶宮第二次召集

水晶官大船？

屈福特全大

追ng仲好

屈記

第2口

26/8
格流 -0.5/-1

屈仔往積打水晶宮麻麻 買大波睇波

唔好比佢停 流浪繼續入

格流有謝4血統

200起機 想買水晶宮
但大船我怕

基耳快比角

食撚屎山口組睇到3：3都估到假波，真係補時斷

想試流浪客其他

擋出中柱嬲左

得返6000幾蚊本錢
另加10k幾糧未出
13.8k卡數未找(9月尾前要找)
就黎崩潰

終於贏凸返尋日個啲
過山車

基耳9.5s 完全0壓力 穩穩gel

屌你老母浦頂江原

早一個星期仲有幾皮⋯

我未啊 快救我

學你話齋
都唔知買呢兩隊咩心態

夠曬時間啦

特雷

跟門巴啲水

海倫芬

最後一注精工13.5大角

有冇手足連贏紀錄一斷就唔知點買

米禾爾

1:烏妻即場1.5大
2:流浪半大 全大
3:屈福特全大

柏林聯

慢慢嚟
一定得

流浪應該5:3 5:2完場

你會唔會估到曼城同狼隊打和
獌聯輸比白禮
唉屌

支持3:4

水晶宮 買大波

場波都完了

有冇100%波 想整條3串一 平注
只渡到洛辛保 最多中左 派1k出黎

torres 成個名星咁 完左就要行繞場一周

流浪打假？半場4.5b

富咸同般尼都閪 邊隊好

比甲大波

830 水晶個場買乜好

水晶宮大波
派我

咁佢真係明星....

辛尼特 感情注

有冇讓球盤 唔玩比甲

話曬都前西班牙神射手

我度比你 中左派我？
洛辛 國米角大 車路士

中左派我

我自己好想要屈仔
但好似好多人要水晶
應該睇多陣先

世界盃冠軍黎踢日職......

海倫芬FG

黑到 贏一口 輸2口

係既 不過真係好誇

水晶宮大船

得巴 一陣買乜 想跟

好過c朗去踢意甲 波都入唔撚到

同你調轉

唔敢大注fg 太刺激 比人入左冇得叫

我好記得隊閪波之前5-5 撚賭仔

天龍假撚到

人生太短

富咸啦 入到未來熱一球 上場都好似唔錯

鏝深盤到咁點買

唔撚喺掛

屈仔好似穩...

垃圾般泥永不錄用

想買流浪6.5B 有冇巴打同路

度左屈仔2.5B
里爾半主
天狼星客+1
車仔半客
飛燕半大

搬泥=SKIP/對家

[black]多謝天龍[/black]

上場搬泥主場比屈仔炒

Az

門巴係買2/2.5定2.5?
易勝又開個盤撚賭仔

我都想買富咸 搏佢反底 般尼有機會降班 我覺得 有d 細球隊一有歐洲賽打 聯賽實好閪
李城 韋根

柏林聯仲係0入球

2.5

不如客其他

好合理 班底唔夠厚 好易pk 之前都有d 踢到降班

隊垃圾連歐霸都放棄埋了

威廉二世 對 荷華高斯
5:0 FT

有無咁撚廢

廢鐵dllm 完介k league 係撚咁先 假撚到仆街 全世界最假

想要 富咸 屈仔

200起機 唔買水晶宮盤 改買大波

同路

有冇手足一齊屌屈仔

Last 200 希望中..

。。無睇過90分鐘入6球？ 年頭3:3 90開始入 唔記得有冇記錯

卡斯洛達

屌蜜蜂

柏林聯GOAL

柏林10 goal

尋日 廢車夠入完兩粒換人即入黎拎紅 再比人追兩粒

柏林半下先入啦屌
半細無半格

柏林

雷根斯堡半3全10ok

屈仔大波 有冇同路

想問點睇屈福對水晶

好波

水晶宮串史特加

柏林快完

流浪和其他@20>@19>@18

基本

去日職養生啫，牙朗肯去養生我諗支超多多都肯比

可試 0/+0.5

不過呢場我唔會買同post上爐

柏林20goallll!

伯撚
Go

半大

精工無13.5大就要退出了

翎巴rip

三場 兩場德乙半大揀左0-0

柏2:0

江原3-3蔚山
慶南3-3蔚山
天龍3-2浦項
呢三場都係80分鐘打後喪入
痴撚線

2:0埋

咁撚樣比人入
血肉牆城都當唔住

有冇人買左米禾爾

現代係假波之王

柏林細波唔撚睇了
對家後防派膠

奇蹟半大 cls

巴打覺得會和嗎？

26/8
名古屋白鯨
鳥栖沙岩
水晶宮
般尼
車路士
史特加
Rb

睇下中幾多

預9點出第3注

明亮又係無限本咁

水晶宮 受讓平半 去馬

.....對唔住M巴

下次冇買唔敢亂講

柏林聯 比多粒大波

我淨係睇讓球
有機會0:0 ,1:1

屈仔

有幾多人Gun左 2注

莊似想做熱屈仔，係咁落飛

德乙幫幫手
2場大波-1
1場大角-6

波po人才輩出

今場對左

It貓

奧倫堡洛達咸頂撚住

格拉斯哥入球啦

6/6.5 S

見你咁撚努力
幫你推下

基爾禁屌唔入

韓仔城點做野

你問左幾個post 都未有人答你

下次更好運

非常好

水晶宮愈回愈愛

未完場就咪學人gel la

有無人一齊上船

救得一個得一個
無得巴咁勁

識開都唔教陌生人喇 又唔係攞正牌

水晶宮角10.5B 大唔大機會 冇乜本買盤

好想要屈仔
但見咁多高手都要水晶
SKIP算

買屈仔好定水晶好?

大波

屌左屈仔

放蛇就仆街 好似堆海關

師兄 賭左波幾耐??

我唔勁吖
好驚害到人

屌水晶宮愈回愈愛

屈福特係咁落飛

大角

水晶晶

得巴勁在每次all in都會中

世界盃先開始 3個月都無

批准

同美斯巴一樣

發覺荷甲冇人理

希望唔洗再allin

大波是常識

比人妻迫害左8.5角大
要all in了

輸半都係收錢

我無你份勇氣 即場all in
最多即場小注ng

水晶重心

咁多場 邊有可能場場賭

Boom！

巫蛇

我係衝動唔係勇氣

什麼也冇了

冷波係時候上了

跟

流浪下一球 繼續goallll

布魯日半大gogogo

大波係時候叫波！

水晶宮烏德同我上

蘇超一人一球啦

我每次淨係平注 慢慢玩

心靈上支持水晶宮

屈福 布魯 烏德勒支半大

一間你放蛇咪仆街,自己FD就話啫
不過勸你唔好開,玩馬會好了,一間返唔到轉頭冇人幫到你
我年中見唔到篤手指買波輸到仆街

2018仲要般尼?

水晶糕

心投 水精子 飛燕諾

差咁多球

紐b素

水晶掂啦

咁多擺明係角啦

830全部瘋狂入波

布魯日半大

半細收息希望唔好變收皮

想入角細

睇中9.00一場睡假

沙夏幾搶鏡

同一時間入波 2場

半魯日

克勤了

布魯日半大can gel?

飛燕諾秒goal

4,10膽
可以串個1,5做腳

呢場快節奏 快上快落 睇黎又角大有機

有賓迪基搞撚掂啦

果然冷波有錢執

冇買

水晶糕幾勁

賓迪基條垃圾點解可以仲有正選

水晶禁屌

諗唔明點解奧倫堡受讓skip左
原來係派錢波

賓迪基好撚廢

破燈第二擊！

水晶宮 第一球

830全大
德乙2場大波-1 1場大角-6

布魯日秒goal

角大已死

3:4格流未

第一擊左幾獲

入多粒半大 thx

基爾屌到咁都未入波

9.5大上船 -10

我知好多新人喺呢度,我都係語重心長講
賭唔好賭身家,用閒錢
更加唔好篤手指去賭,賭馬會好了
到時仆街冇人救到你

流浪第6球

水晶等收錢

基爾入未

牙普：港姐 丁子田
笑到仆街

屈仔個場個球証 跑都唔跑

馬模細

有無屈網頁link

新人玩左幾日,輸左足咁多日,考慮緊係唔係應該真係炮下攻略先再賭

4,10, 11膽

新仔我世界盃豬咗4K 想追數

屈仔同水晶應該好快有隊踢少件

13很rock，有機

基爾唔入比人入啦

我都休息緊

分析下點輸，見名牌球會就快？

推

新仔必經階段
學睇盤 可以輸少好多

9 13 14出局

水晶糕差啲

屌屈仔神救

水晶宮撳屌

角都無屌

14廢到，中學生咩？

開頭唔識,諗住見臨完場果陣,覺得d人入唔到波,就買波膽,跟住輸
之後再睇個盤, 見到d賠率少,隊波好似望落去有d料,再買,跟住再輸

2:3完？

聖保利
咪撚攻
角細啊

輸半偷笑

晏少少入一注主ng

-12c

波膽

水晶屌角啦

布魯日比多粒

基爾 角細 穩撚到不得了

基爾比人入啦垃圾

半場會的

16不錯，夠淫，可惜表現不好

仆街..
水晶宮個兩件中堅好似柒柒地
有暗湧

0;2飛

買買下唔識得買

柏林goal 30

新手唔識好過識啦

買咗屈仔 係咪上咗賊船

又神救
水晶宮無運到

屌你個臭閪咩基爾仲唔入

港姐有無料 想串起佢

3:0埋

Van pussy 2-0

屌你老母水晶

我之前都係咁樣，千其唔好買波膽
輸死都未得天光
好似琴晚曼城咁樣
個個諗住456 點知

屌 ！咁都唔入

水晶宫上場打得咁好

好悶等緊馬季開
NARK定曬堆銀行馬買

半大達陣

柏林聯大波cashed

屈仔龍門上哂身

雷根角呀

屈福特個龍

等帶領

水晶宮把握好d 2：0了

兩球必入球
我DLLM

3:0 gel得未

冷波

屈仔後防柒撚到

輸埋呢轉之後就再學下先再買,唔識買而亂買真係多多都唔夠我輸

柏林-6c

水晶糕 比c定下驚先啦好嗎

布魯日第二粒要黎了

格又準備半5全5

水晶宮唔入似比人入

水晶-10c dllm

基爾屌你

雲隊長

落緊雨 對水屬性既水晶宮有利

唔好諗住靠呢樣黎搵錢 大把人分析啲盤又盛 衰撚左果陣又會發現個盤有另一種睇法

屈仔攻又唔入 守又唔掂。。。。

-11c

哥屎 入未 fake 完

1:1

有冇邊個大波 遲左睇

+1

屈仔個龍勁

莊家必勝 任你分析成點都好

提早退出
馬季見

水晶宮係土系

知道巴打 我會銘記於心

角細

流浪入未

等泳裝

香港遲下有港超買？

奧倫堡頂撚住

布魯半大 casheddddddddddddd

屌你咩 落底傳中啦 唔係要教呀嘛

快黎快去 就有波入了

仆街了

1c

豬死

雷根呀角大

14好唔掂 男人聲唱歌

馬瑟

叫胡

奧C辛達C

夠 rock
去夾band好了

Cashed and gel

3：3 ok?

今日啲波好似易玩返

基耳兩邊再唔比角仆街

屌你老母射到咁

買飛燕 布魯半大仲好

-13角

米禾e反cup未呀？

仲有最緊要 唔好見到重心兩隻字就興奮

4,10, 11膽
最多個 14，夠大波！

半5全5 撚賭仔

米禾入未呀

主會入

cls全部b都冇 港女

17 位置q 200

柏林比c啦

岩岩已經因為重心呢樣野,買左流浪同水晶宮,今次hihi了

幾千一q咁？

-9

幾錢一q

買左比甲全大
咪撚半2全2

重心係 馬會cashed

入完到主入ok?

球探分析 馬乜乜乜 76-90 有23% 入波

我都想知

德穴

基耳角大未呀屌

水晶糕刷c啦

基爾獸進化未

跟左沈巴

針到喊

有啲想要天狼星第一球

屈仔睇落真係雷到喊

謝拉特換衫落場未

烏德GGGGOOOOAAAALLLLLL

熄機啦

2:3 jump

岩岩出左9.00場

-5斯

想知

中了伏。。

-4斯

米禾e

一分鐘內兩粒

入球細點輸

屌精糕屈仔上季明明好鐘意落底

基爾肯入波未

頭先16椅子舞正到仆街

基耳奇續4角

不夠大球

利爾

Motherwell

泳裝咁就完？
要看球呀！

Ft2:3

11c

FT 2:3
11c
完

咪gel啦 買左上盤

motherwell goal求你

完

今屈港姐好高質

奇績4角基耳

收到風老母89分鐘入波

it喵 呢口唔跟了

奧斯達冇左伊朗仔買唔過

全日玩$60 求求你比我中返條

老母好ng

屈福特水晶宮懂不懂刷角

14號咁大波既

屈仔入未。。。

8x1

唔入比對面入ok?

比球絕殺謝4食下啦

里爾烏德水晶宮立即入波

水晶糕前鋒熱完身未

水晶1.5

無角唔準贏

水晶宮點架屌
浪費哂D機會

Btk入波未

克勤gel定先

半5全5
好彩睇左往績驚會玩野

冇錢 & 勇氣學大戶咁幾萬一注

角又無 乜都無

黑根勁到

格流開全格我去投注站打飛機

水晶宮唔入比對面入啊

乜撚野複式 四重彩呀
荷蘭叻

等11點買車仔

祝羊

水晶宮突然比對面禁屌

水晶會唔會0:0完場

奇績3角

水晶宮上半場你唔刷C唔緊要下半刷爆佢

基爾快入啦屌

-3斯 基耳獸加油

屈仔上電啦

會2:0

水晶糕屈仔

角大已死？

3:3 浪

3:3 5.5b cashed

3:3??????

流浪3:3

角去咗邊

Goal 3:3

講撚左流浪會3:3

拿蛇

同路先跟

3:3

上盤jump

11.5倍goal

輸全格

老母cahsed

老母好真係絕殺入…係咪開和其他…？

你真係好強 跟左你幾次都絕殺

補3分鐘, 到左4分鐘都未吹完入左波就吹雞完場

換人換左半分鐘

巴打戒賭啦

買左100 11.5倍

4,10, 11膽
最多個 14，夠大波！
Gelgel！

流浪

派得

8.5s岩岩好

中條老母好ng，填返水晶宮10.5b條數

真喺和....

有睇波就知主禁撚住屌

Cls

夠薑咪1角半場囉 dllm

基爾比一球我

14幾撚大波

里爾1-0

柏林4連c

Ok

屈仔對賽水晶宮無贏過咁濟 水晶宮都受讓
心諗邊有咁荀
屌 踢落都係比水晶宮㩒屌

半1全1了

有人估中真係中

6倍幾蚊注跟咗 諗住入補時都未有可以針得…

克勤

Hacken...秒速2:0

赫根半大易到

屈仔水晶開2.5B 我扮屈仔水晶叫

基爾比人反禁屌

蘇假下盤

入咗個2分波

里爾半大

我和音

利爾追貼又秒2-0

史特加
RB

我男高音

里爾2-0 快撚到

要左hacken-2和
仆街了

般尼咩料 回到咁

辛尼特

我低音

馬模入未

屈仔就入

謝老四正仆街 無野好講

水晶宮加油

我收音

垃圾波

妹返60分鐘先

我混音

辛尼特-1

我抖音

好撚掛住 連詩雅

我初音

我邵音音

噴精宮 7.5大

柱邊 差啲！

屌你老母基爾頂撚住

奧斯達辛斯

馬毛又想逼害半大

靜音啦

-8c

賓迪基好撚廢呀屌

930 烏法

屈福特ng 殺呀！！！！

Ray gun 屌打

差d

水晶宮做乜撚嘢

CLS

來回高速球

基耳角細gelll 9.5s完全未驚過

半場點入3粒

屈福特快啲入

布魯日2:1
0:3 飛

屈角

煙蛇 今晚車仔duck唔duck

半2全？？

羸一球應該得

馬模半細gel

基爾個日本仔麻麻

辛尼特
我比多次機會你開半大

又要針

7

基爾夠膽絕殺

0-1，

馬毛半大

英超半細輕鬆收息

馬毛半大阿

基耳比多角比我叫下糊都好呀

屈仔下半場開波好入啦！

7.5b想入

跟得巴同IT賭住先
無咩心水

諗下好

屈仔7.5b

屌你老母馬MO

一陣請支持我既愛隊些路迪

屌你老母hacken有冇咁勁
讓和針

克勤半大讓球勝

北海道 上盤 ✅
新特蘭 上盤 ✅
21-08
哈馬比 上盤 ✅
波杜基 上盤 輸半❗️
畢爾包 上盤 贏半 ⚠️
22-08
莫雷 下盤 走盤 ♻️
23-08
富明 上盤 ✅
25-08
圖拉兵工廠 下盤✅
里昂 上盤 ✅
撲神 下盤 輸半❗️
祖雲達斯 上盤 ✅
26-08
聖E天 下盤✅
羅湖城 下盤✅
白帽 下盤✅
水户 下盤✅
柏林聯 上盤✅

馬毛入1粒定定心先
蠃就得

都未完場

旺到

奧斯達辛斯你隊廢柴入波未

狗毛半大啦

水晶2.5細gel到行一行

完場我諗8:0

英泥Gel 最多入兩球

無事既 俾d信心

0:0完場

些路迪半大又黎呃錢了

慘 基爾走盤

咁早Gel

馬毛 里爾 揀咗馬毛

今日6注5中
第6注係9.00睡超奧斯達 希望中

話左再買E埸垃圾斬手指

1/9限期
好自為之

奧斯達半場入一粒先啦

條友咩柒都無買 開場就gel得架啦..

咪撚理呢件傻閪 block左睇唔到

辛尼特-1贏 好唔好

馬會未派 買唔到2130

真係想知點解咁撚得閒

史特加 有冇伏

德甲比佢撚左兩日仲敢買？

求下水晶宮比11c我 買咗50蚊想試下中角啊

水晶宮入球1.5b go

落雨難d

清7.5有2倍水

水晶官夠膽半2全10

史特加全主力輸德盃出局

有買？

唔買了 手持屈2.5 辛尼特-1

馬毛奇蹟nba半大

買咗$200

今日啲半一盤好似炒哂 轟睇路

如果落到6.5B有D想要

由晏晝gel到落晚 啲毅力

暫時唔想補啊 見佢地都唔落底 屌

烏法＋1 史特加

慢左買唔到-1

辛尼特 2/2.5b
凱爾特人 3.5b

上場cup莫迪 好想追辛尼特

真係賭開波既都無佢咁得閒

屈仔咁都入唔到

咁你11c都好難信念到 有7.5都唔gchi佢地

精角唔知點買好

今晚繼續屌下波算
睇波不賭波, 走去摸鼻哥

7.5已入

46 烏德勒支 1-1 芬洛

-5c

屌烏德

生性啦屈仔 靠你上盤過關

玩虛投先

水晶宮做乜啊 一開波差d比人入

屌你老母烏德

水晶刷角啦垃圾。

烏德水晶宮立即入波

得巴條3串1我轉曬買曬主勝
希望唔會搭沉船
馬模仲未入

依排好黑

針

3c

烏法0:1

烏法秒比人goal?

海倫維恩 0-4 飛燕諾

正路3.45半大

屈仔全部炒飛機

我愛連c雅 連c雅愛我

數佢啦辛尼特

水晶宮 FG
奧斯 [-0.5/-1]
烏法 半大

儲馬本

dllm 我就買屈仔no goal

海撚芬4:4 送500

俄假 no goal開波即爆

Lm

咁咪好囉 水晶宮一定要守到啊

精工奇蹟半2全10得唔得

Gun

中左馬模伏

法甲又半場1c 撚狗

屈仔FG

水晶宮大船 買左大波

秒輸

1:0

中

岩岩講完

屈仔1:0

屈1:0

屈福特 1-0 水晶宮

馬模試下入一粒
蠃波就得

屈1-0

屈GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

買唔到 俄超大佬-1

抵撚死 水晶攻
刷角是有回報

屈仔水晶糕

買唔切啊得仔

水晶1.5b 2.1倍gel

大船沉

烏g肯cup未

it喵幫我上翻1.5k

買左2.5B 屌你咪gel

見到句已經入左

準備2:0

屌你老母精工

水晶糕反cup!

準備1:1

Be water guys

屈

無角 想4

沙士菲

奧斯達半場入一粒先

烏德哭了

原來辛尼特1:0左

下次得巴買咩 我都要跟了